伊朗有2500萬人感染左肺炎

第一個達成herd immunity既國家

咁死哂未

係咪個個都去奶舊鐵

IN CHINA WE TRUST

感冒

所以心水清既香港人繼續多姿多彩生活，一日得個幾十人中

侵又有嘢講了

King's college研究話康復者只有三個月抗體

成個國家有幾多人

插契弟一刀
支那開始學到野

8千幾萬

好似有8千幾萬人口....差唔多1/4

伊朗/人口
8180 萬 (2018 年)

唔止4分1
係差唔多3分1

集體免疫

滅得國，經濟又唔掂

8000萬人，超過7成都係低過35歲，死亡率唔會高得去邊相反死曬班廢老就好，之前推班後生仔出去打仗送死，報應黎

每3-4個人就有1個有武肺

進化 新人類

佢點驗到咁多？

定係已經死咗

假？

face姐

全世界加埋都係得大約1300萬人確診咋喎

中國呢 ?

嘩

中國死2500萬人 死完都同平時無分別
14億同 13億7500萬人既分別

篇新聞岩岩出
或者可能係propaganda 黎

睇錯伊院

有班人好快又會話出去果班全部廢中廢老

上天給伊朗既一個考驗

感染左武肺人生更精彩啦

抵撚死啦垃圾國家, 咁鍾意奶共, 奶埋D肺炎番黎

你地信嗎？

垃圾國家要滅啦仲奶共

而家先係開始

以色列最開心

問題係，佢點證實到個數先？

數字你信

信中國 無事

入面好似係35M

應該只係估計 無可能驗到咁多

成就解鎖 +300xp

有無諗過唔中先有問題

中伊好兄弟

Iran's President Hassan Rouhani has said that 25 million Iranians have been infected with the coronavirus and that another 35 million are at risk of acquiring it.

The figures, which Rouhani said were based on a new Health Ministry report, are far higher Iran's official toll of 269,440 infected. Rouhani in a televised speech did not address the discrepancy.

定係佢講撚錯咗咋, 多咗100倍
如果擴散快到有2500萬人中咗, 個傳播率應該高到好快就全國中晒

佢地會夠資源驗到2500萬?

你講幾多次兒登仔都係覺得普通感冒, 唔死就得

連登話死亡率低
驚閪㗎喎

同支那簽約係咁上下啦

即係三個月後再患上武漢肺炎，系統就唔識製造抗體？？？

仲要係大約中等數黎，姐係可以最差去到剛康複即刻再中多次

中國怎麼賠

唔只西方主流傳媒係咁報 就連伊朗官方新聞社IRNA嘅中文版都講緊2500萬人中咗武漢肺炎 不過反而佢地嘅英文版無咁寫

咁右肺炎呢？

實際一定唔止
淨係中國都天文數字

推

係咪報大左100倍?
第二度睇27萬咋, 死亡人數同上面伊朗官報都係14000

伊朗係咪想聯美追責
冚家剷
美國制裁到你仆街
中国絕無私心之下,把住仁義道德叫民企同香港用盡一切辦法幫你
中国對你咁好
你千祈千祈千祈唔好追責

理論 -> 實踐

佢計出黎

Iran's President Hassan Rouhani has said that 25 million Iranians have been infected with the coronavirus

愛茲成世都要食藥啦

2500萬人中招係伊朗官方今日最新嘅估算 而27萬係佢地官方確診咗嘅數字

用愛茲病病毒做比如就會知herd immunity 幾on9

上年香港嚟過自由之夏 辛亥革命 今年再爆百年一遇大流行武漢肺炎
WW3近了

伊朗人民親美、人品好好架
仆街果個係政府，唔係佢地
我地唔應該因為佢地有仆街政府搞到25m感染所以笑佢地

數學題
每次感染有4%機會死 每3個月感染一次 香港人本來平均80歲

奶呀奶呀

打都唔洗打
會唔會就咁滅國

成班回教徒奶同一個閪

唔中招先奇

真係好癲， 點解國民搞到咁都仲奶

會唔會係25 thousand, 唔係25 million

我嗰條係生物題嚟

真定假

2500m =2500蚊？

伊朗都咁多，唔知贏國又幾多呢？

啲什葉派咁撚保守又少數,死撚曬佢啦！

自己去查下AIDS係發生咩事
特別係要查下"檢查有冇愛滋"實際上係檢查乜野

here we go

點解你地咁驚個肺炎？

Team kill

連登仔之前咪爭論 M=萬定 百萬嘅
依家可以蓋棺定論

伊朗總統加持

已經變咗3500萬

三個月後再黎

1傳4，好快所有人都係

拎新份證就中武肺

係咪寫稿條友係連登仔
25萬寫咗25m
然後總統照讀25million

無可能 佢地邊有錢買咁多試劑

1. 未必次次都出到抗體
2. 你要係免疫系統出到抗體, 搞掂到啲病毒之前個人唔死得
3. 武肺係有可能有長期/永久損害, 抗體幫你唔到架

如果有抗體就冇事, 咁人就唔會隔段時間一傷風感冒就唔舒服一排, 而係一病就好快好

呢d垃圾人種死多d喇

如果係新聞自己估或者係引用唔知邊到黎既source 的話，我唔會信。但呢個係總統自己親口講，雖然仲有保留，但可信度高好多

有咩問題？咁快唔記得武肺合成左愛茲？

FC未呀？
1/4人口？
如果响香港1/4人食煙都利害啦！

波斯人唔垃圾啦，係比宗教拖累

總統自己講，我地點fc，唔通會比佢仲清楚咩就算真係講錯都只有佢可以出黎更正返

死曬先開po啦

伊朗人口 8180 萬 (2018 年)

中武肺但有其他併發唔計
黨話得8萬幾就8萬幾

啲檢測準唔準都成問題

所以點解要寫返250K嘅原因

25Thousand係2萬5

唔好咁老定 關乎肺 佢哋會唔會玩到變種都未必知

以後d 19捐款公司又有新野玩：
每4個伊朗人 就有1個有肺炎
請即行動 撥打捐款熱線

最高精神領袖無事，唔驚～

條友講寫 / 中間有人寫錯啦, 全世界先得千幾萬人中過招

其實應該係因為呢隻RNA 病毒突變快

撼國剷

如果係人造嘅話，傳統經驗都唔知夠唔夠做。

誤報，漏報，暪報

亡國未

三分一人口 隔離都做唔到啦
真係等全體免疫法

點解佢地要報真實數字出嚟?

波斯人同阿拉伯人兩種人嚟

跟俄佬學野
伊朗契弟仲要幫大陸撐黨安法

報細數十倍?

仲會話係打擊運動先有人中

咁應該似係估計已經咁多人染病
不過未check哂

應該係大規模測試
再用中招率推返條數

死亡數: 0，連續三日零死亡

繼續全國大爆發，已經升上單日感染人數第二高紀錄

普遍伊朗嘅後生人點睇現屆政府？

三個月抗體係會減，但係好似長遠計再受感染身體會識再做抗體

個重點係佢點知有二千幾萬先

2種，一種好撚憎，另一種生活艱難到唔會諗

佢中左都唔會講，所謂神既代言人中左異教徒既病，班宗教撚點忍到

唔緊要
佢支持國家法
國家應該好安全

點解可以咁誇張

仲衰過淋病

確診還確診，真實有幾多人中招點會知

岩，我就真係唔信成個非洲得50萬人中招，根本佢地就無資源check

就算依家真係得50萬又點
佢地咁既環境 成個非洲中晒都只係時間問題 一定搞唔掂

成果非洲得北部同南部無經濟比較穩定

Also win

唔係麻嘩大陸真係萬古罪人，累全世界冚家產

香港傳媒有無人會報？

CCTVB 新聞日日講美國幾多確診講到好大鑊，點知衣家強國個fd 仲大鑊

滅國都似

真係唔出奇
伊朗本身衛生程度都咁差，有乜可能做到全民口罩
可以話係極權社會既報應

滅條撚
死一大堆廢老 直頭浴火重生

可能係死亡數字，未死過d冇錢做測試唔知係咪肺炎

大家冇傳錯, WION 報道都係用25M/35M呢個數字
真係唔知係唔係伊朗總統自己份稿搞錯佐, 定其他地方出錯

但依然支持國安法

最尾講得唔準確
有N咁多種病毒會引致感冒
對A病毒嘅抗體，擋唔到B病毒好正常

D女咁靚，點解要有啲咁嘅政權

1425萬-27萬+2500萬

伊朗同鄰蟈咁fd, 兩兄弟無所謂啦

共都夠膽奶啦
更何況舊鐵
舊鐵毒得過中共？

再受感染當然會再有新抗體，不過問題係中完又會再中
唔係永遠有抗體，即係herd immunity係冇可能

當初信錯人

係佢講呢野就無爭議架啦，宜家個問題係佢真係驗左咁多呀，定係佢根據手頭上既資料分析出黎。如果係後者，咁代表佢實際染病數字一定遠高過公佈既數字，因為根據佢公佈既數字無可能會預計到2500萬人出黎，差唔多成100倍

大家都係武漢人 記得同支拿簽多d約喎

所以你話支那得八萬幾人

真係笑大人個口

賤種何梅尼

Herb immunity係無辦法控制個病毒擴散之下無可避免會發生嘅事
愛滋病又唔會出個街就中 herb 咩immunity

其實依加都係要同病毒共存架啦
初初以為幾個月貨仔我咪同你忍下
依加係無底深洞
唔通堅持坐監生活幾年咩
唔染到武肺都抑鬱死咗啦
就算一日幾百個中啲人都會過返正常生活架啦

佢意思應該係3個月之後抗體會減
但再感染既話 身體會認到 可以快速大量製造抗體
前提係變種唔大

好彩 C朗 冇

好啦

推香港獨立 唯一出路

#101

伊朗有冇錢測試2500萬人？🤔

對 如果每個地區抽樣驗 係可以估到confidence intervel 但唔係確診 香港都可以搵一萬人去驗..而去估到個pool幾大

人口下降

咁事實係後生死亡率係好低既
你睇下美國死咁撚多人主要都係廢老

Herd immunity 之後有3個月冇事，咁武漢肺炎3個月入面再傳唔到人咁自然會消失